好想玩返以前D ONLINE GAME

真少林傳奇 龍駒 三國演義 武林外傳 好多好多

巨商 跑跑卡丁 熱血江湖 天龍八部

墨香

天外

好想玩多次寵物王
個時完全唔識玩

天外最後練到75仙術放棄左

幻月之歌

夢幻龍族

征途

sd高達

夢之樂章 sd高達

頭兩隻我都玩過。好正
我都想玩返龍族同天堂2。但始終私服唔夠正服多人同熱鬧

而家唯有等6月天堂2手機版出回憶下

巴打而家夢龍重開呀

RO 最近玩番

搵返唔係問題
正服唔係度都多數有私服,問題係已經無咁多人會坐定定係屋企玩online game ,冇咗果種熱鬧玩黎無咩意思

伊希歐之夢

Where?

sad but true

比你而加玩返你都唔會覺得好玩。
你以前覺得好玩係果陣你無壓力鍾意玩就玩，心態唔同架啦

而家d 00後就快唔知咩叫online game 又一樣90後既集體回憶

Online game好難平衡營運商同玩家利益 式微都有計

冇

龍駒 當年跟同學玩
見佢地升技要買啲商城道具提高機率
幾千點幾千點咁課
個時真係好羨慕
玩到執笠我都係連三流戰力都稱不上
不過真係玩得好開心

FEZ 瑪奇
根本好多game好玩唔係在於佢個遊戲
而係你有一班朋友先覺得好玩

人越大 朋友越小 機友更少